除左健仔，都唔好忘記個位想救健仔既手足

黑狗開槍後，仍奮不顧身想拯救健仔既個位手足。

你既高尚情操，我不會忘記

🙏🏻

好戰友

推. 因為都想關心這位原本可以走到，但都選擇回頭救人嘅手足。